聽日除咗係831遊行之外 各位仲有樣好嘅重要嘅嘢要做

聽日係東華三院賣旗日啊！！！
一蚊都吾撚捐比呢間垃圾奶共機構！！！

推到東華回應為止

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推

幫推

Push 831

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

標題1999 sorry

Push

831

831 push

如果佢地去晒中環賣旗我就買